【80後唔捱得】天水圍雙屍命案，夫婦燒炭倒斃屋內

天水圍發生雙屍命案。下午1時41分，一名女子到天恩邨恩樂樓探望父母，惟發現大門反鎖，屋內傳出異味，於是報案。消防到場爆門入內，發現屋內的門窗緊閉，廳中有一盆燒過的炭，一名女子倒卧睡房，另一名坐輪椅的男子則在廚房位置，經救護員檢驗證實兩人已氣絕身亡。

兩名死者分別為75歲姓呂男子及87歲姓姚女子，夫妻關係

80後

的確80後。有個70後。

80歲後廢老

女方大男方12年。

係咪公屋
正一打把

男既係咪唔想佢老婆 再辛苦照顧佢
同埋 又唔想自己死左後 8x 歲老婆傷心過度 ?

睇地點就知

係窮呀!屌你個閪

唔知係本地人定支那人